見到C朗反應咁大 我以為真係12碼黎

2:26開始

嬲what？

咁都唔比 嬲啦

鬥志

明顯比人踢跌喎

割草射球

c朗隻boot有10分1 入左塊草地入面

有人用手推喎

雷獸射球

yes 正常點會割草

仲要推得好撚狼死，正常人已經比佢推咗上看台

賤種馬迷：呢d就係鬥志激情 係美斯無既
食屎啦賤種馬迷睇見你地呢班狗就噁心

鬥心仆街

分分鐘佢都以為係人地隻腳嚟

賤種文化帶左去國際賽：跌就有12碼，冇俾即係黑哨。

挖草射球

雷獸射球呀

插草

有人用氣功wo